\chapter{Рыба-текст}
Не~следует, однако забывать, что~начало повседневной работы по~формированию позиции влечет за~собой процесс внедрения и~модернизации систем массового участия.

\setlength{\belowdisplayskip}{\baselineskip} \setlength{\belowdisplayshortskip}{\baselineskip}

\begin{equation}
\label{eq:voltage}
V=Q/C,
\end{equation}

Повседневная практика показывает, что рамки~и место обучения кадров представляет собой интересный эксперимент проверки позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом требуют от нас анализа новых предложений.

\begin{figure}[htbp]
\centering
\fontsize{12}{14}\selectfont
%\input{plot.tex}
\label{hist_sex}
\small\caption{Histogram of patient sex by country}
\end{figure}

Не следует, однако забывать, что новая модель организационной деятельности требуют определения~и~уточнения модели развития.
Товарищи! сложившаяся структура организации играет важную роль в формировании соответствующий условий активизации.
Значимость этих проблем настолько очевидна, что постоянное информационно"=пропагандистское обеспечение нашей деятельности требуют определения и уточнения форм развития. Товарищи! постоянный количественный рост и сфера нашей активности позволяет оценить значение системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Товарищи! дальнейшее развитие различных форм деятельности требуют от нас анализа направлений прогрессивного развития. Не следует, однако забывать, что~постоянное информационно"=пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Разнообразный и богатый опыт начало повседневной работы по формированию позиции играет важную роль в формировании модели развития.
